和理非完就應該set 死線要求政府回應 否則全面升級

又一次過百萬人上街
政府竟然未開始就針對同遺憾
完左無野挑剔就話影響主要幹道
完全無理會過遊行訴求
政府成日讉責暴力
但和理非又得到d咩?

我地要好似運動初期咁
和理非->set deadline->升級
再set 限期deadline 要求政府回應
否則無論係和理非定勇武層面升級
再次撼動政府甚至中央同國際

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

自推

重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推

set死線啊!

已經有手足組織9月頭三罷

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

同意！推

記住
今次和理非唔係要勇武交返個波比和理非
亦唔係要起大台
而係要話比政府 林鄭 全世界知
過去一個月勇武派既行動無令到民意逆轉減退
和理非同勇武繼續CONNECT
絕不割蓆
大家向住同一個目標進發

升級完又降返級
無限輪迴

和理非->SET 死線->升級

政府唔回應就勇武同和理非一齊升級

831前set deadline 點睇？

一定要喇
黎緊呢一個禮拜好重要
民眾唔可以沉醉係人數上面
而係要政府有實質回應!